%====================================================================
% Titelblatt
%====================================================================
\thispagestyle{empty}
\newgeometry{margin=2cm}
\begin{center}
~\\
\vfill
\textbf{\LARGE Kleine Latex-Einführung}
\vfill
angefertigt von\\
Vorname Nachname (Matrikelnummer)
\vfill
Hausarbeit für das Modul\\
\textbf{Modulname}\\
im Master-Studiengang\\
Management für Ingenieur- und Naturwissenschaften (MBA)\\
des Verbundstudiums an der Fachhochschule Bielefeld,\\
Fachbereich Wirtschaft und Gesundheit
\vfill
Semester
\end{center}
\vfill
Erstprüfer: TODO\\
Zweitprüfer: TODO
\restoregeometry

%====================================================================
% Inhalt, Abbildungen, Tabellen
%====================================================================
\newpage
\pagenumbering{Roman}
\setcounter{tocdepth}{3}
\tableofcontents

\newpage
\addcontentsline{toc}{section}{Abbildungsverzeichnis}
\listoffigures

\newpage
\addcontentsline{toc}{section}{Tabellenverzeichnis}
\listoftables

%====================================================================
% Abkürzungsverzeichnis (wenn nicht gebraucht, löschen!)
%====================================================================
\newpage
\section*{Abkürzungsverzeichnis}
\markboth{Abkürzungsverzeichnis}{Abkürzungsverzeichnis}
\addcontentsline{toc}{section}{Abkürzungsverzeichnis}
\begin{acronym}
 \acro{BMNS}{Behelfs-Mund-Nasen-Schutz}
\end{acronym}